屌奶星唔係下一個站落守死個門口托柒咩

成架車你坐哂咩，慌死人唔知你班廢中想係調景嶺搶閘爭位坐

me守門員

等食波餅